有冇人成日受唔起挫折

畀上司鬧完
返到屋企坐左喺張床成日
個人成日鑽牛角尖
放懷唔到

廢

我知我廢

廢中之廢

鬧得你岩唔岩先

咁啱嘅

但我好唔識放懷
執著

我都係想問下大家點釋懷

最多咪唔撈
比人鬧返屋企仲要諗浪費哂自己私人時間

唔理, 算係逃避咗就算, 有啲野唔深究個人會舒服啲

我都明呢個道理
但我係咁錯到畀人話
去到邊都係咁畀人話
諗到咁就覺得自己好廢

我係咁鑽牛角尖
我垃圾嚟

咁你下次做啱返咪唔會俾上司鬧囉

廢咪廢囉, 你唔肯認廢即係代表你仲有得救

我廢到啲野成日都錯
記又記唔住
我已經好努力mark低架喇
Double check都錯

好垃圾

你做咩工嫁?

認廢咁做野應該都算釋懷嘅

物管
一份好hea嘅工
冇咩做
但我做錯

冇乜野做都可以做錯?
睇嚟你真係要檢討一下自己嘅做事方法，你個人做野唔得細心......
BTW 你咩學歷? 以前讀書個陣係咪好大頭蝦，成日冇帶書、做漏功課?

揮手圍爐
FG番左就快五個月工都成日好在意人地點睇自己
尤其係上司同其他同事
成日好驚比上司覺得自己好廢 做唔到野
有時如果全日做野都好失魂比人話 番到屋企會係咁諗
如果第二日正常番都好d 但如果第二日都係咁就只會無限loop

我都明自己廢
唯有努力d做好d
希望有一日可以證明到比上司睇我都做得野都幫得手
雖然暫時未到個個階段 仲係成日要上司幫自己改錯執手尾

樓上講得啱
自己檢討下，然後自己幫自己
記性差嘅就搵嘢寫低
Double check都錯就 triple check
真正既廢係明知自己有問題都唔改
樓主出得post，應該暫時都未係
實有方法嘅

搵份高人工Ge
理9得佢講咩

睇醫生啦，講到自己咁，可能有問題
唔係串，真心叫你睇醫生

你呢啲叫大壓力

here